有冇人試過4sale 改床褥？

手工如何？謝謝！

水貨床褥太長

之前係佢度買左張直夢c，使用良好。

謝爸打，你使唔使改尺寸？

咁又無改，king size剛剛好

豪宅

我估你住新樓，所以要改床。但4 sale好似無厘個service

佢話可以改短但唔知佢會改到咩樣

佢平行水貨，同行貨根本無分別。不過改的手工就真係唔知了

有呢個service, 免費既

可以改 佢買床可以送改size or 枕頭 上兩個月買過

不過佢就因為船期搞錯遲左成個月送

你有改嗎

用緊個張sealy改左做4呎 拎走左一排彈弓 外觀條邊睇唔出有分別 不過坐落一邊好明顯承托冇另一邊咁firm

佢個價對比行貨又真係好抵

我本身都有諗過買 但係無190cm長 如果改短我覺得會影響個專利邊設計 因為聽講個邊firm的話可以保持埋中間support

買左邊間？

買左sealy?

但應該點都無外國買咁平

係 但唔差得遠 性價比一定水貨高 不過無我床架size 又唔想買過張床架 所以局買行貨

水貨店 d人成日當買到寶咁款